濕疹妹搞到佢家姐樓價大跌

正一自私閪， 佢家姐咁就冇咗幾百萬， 原本個單位應該市值800萬， 而家應該頂盡400萬 ， 呢啲咁嘅女人連做雞嘅資格都冇。 好嘢， 呢個世界又少咗一個廢柴

個人認為所有喺屋企自殺跳樓嘅都係好自私， 點解臨死都要搞鳩自己屋企人樓價

老豆老母死左 慳番二三十年家用唔係錢
話唔定層樓係老豆老母

由而家開始我宣布所有跳樓自殺嘅都係仆街， 有冇諗過我會砸親人呀？ 垃圾

佢家姐而家好慘， 比自己個阿妹殺曬全家死淨佢

跳樓?

家姐： 死妹釘搞到我冇咗幾百萬， 落。 地獄la

跳樓自殺嘅全部都係垃圾

本身層樓要同阿妹分，又要睇老豆老母面色。家陣可以日日帶唔同MK仔上去無限中出自己。

正

積下口徳啦
連人地家姐都講埋
你因住俾天收呀柒頭
睇撚住報應落返自己身上呀

呢個 死女包斬死咗自己老豆老母佢都應該要有報應la

可以拍埋AV

樓主五毛鬼才達底已起

做多左喇

當呢到IG ，做正義撚是呃唔到like 。不如做返自己，我係黑心，我係鐘意睇人仆街，我係連狗都不如 。至少我係真小人

Ching sick ball

連登仔好癲

自私so what?

連環兇殺案呀
帶mk仔上去啪？
想一路扑一路撞鬼？

仲有兇宅銀行多數唔肯批按
賣唔賣得出都成問題